地球很危險 依期好多五毛吹奏叫我地支持大灣區然後夾大灣區獨立

老老實實
大灣區成功既話香港就只有免死狗烹既下場
香港同大灣區越融合，香港就越來越喪失主權

希望各位巴打唔好上五毛當

咪撚玩啦，連登越吹奏大灣區，大灣區死得越快

我地同深圳嘅區別係法制

大灣區行普通法咩？融合條撚咩

如果有人信大灣區有得搞，果個一定係弱智

局嚟㗎喳

為左搞得成大灣區
遲早有人出黎叫改香港法制

不出二十年，香港政府亦會同你講要試行左肽車
新鋪道路會用支那制式

同西藏新疆結盟先係正路

最憎就係廣東同澳門，最好得香港獨立，佢地就俾共產黨鎖國

算吧啦, 連登=一大堆跟風佬
幾個月前吹奏韓國瑜果班都係鬼

佢地願意獨立我地應該支持
但唔代表我地要同佢地結合

點解

所以我地更加要出聲撥亂反正